臨結婚有左sp既bb post 總匯、引伸閱讀及關係圖

女主角版本:

男主角版本:

SP 版本:

女主角父親版本:

尚待母親版本?
同肚中bb 版本 ? ?

Pish

整緊關係圖

有無機會超越 自己屌自己
再超越時空捉自己個故事 ?

有乜好整
其他假膠post黎

女主角母親角度:

隔黎post有男主父親版本

笑下姐 傻既都知 點會含家上連登

求lin

男主版本個post入面

男主 父親版 未見有

CLS

我個仔係gay嘅，但佢條女有咗

男主角母親版

好撚多版本 點做整合呀

咁你開post 托柒？

呢個版本 好撚柒廢

Sorry 我真係睇唔明,
But nice try

我係未來人 想分享下我老母嘅往事

希望大家睇下我自白

我俾咗綠帽我姊妹戴之後自己又收帽

我係咪俾人呃咗

Sor第一張圖係我自己一路睇文一路做筆記，呢張係整理過，應該易明啲

都係睇唔明就算

頂住先

有無巴打幫手拆局, 架飛機就起飛...

試下總結
未加BB, 因為未來既事冇人知

我係組爸我唔係gay架 係組仔屈我...

我搞大咗我男朋友條女個肚

呢到有個 港女Sp=港男個Sp
即係港女同港男同同一個Sp搞

女主角母同男主角係師生同短暫SP關係(出貓加裸照威脅)

juno洗乜搵人寫董折浦銘心
上網抄仲精彩

樓主以為自己好好笑？

有料爆要講先得架

正經嘢唔做戇鳩嘢就咁上心

屌得返姊妹係真心愛男主

miss 咗偽娘，呢個係大伏

男主角其實好撚慘
老師逼姦
爸爸強權
同暗戀扮拍拖
同扮拍拖既女仔結婚
同偽娘都係得一夜情

呢個幾清楚
如果每條線mark個number或者上色
然後legend出返post id就perfect

另外需要一條timeline

正經做戇鳩野

掂呀

咁認真上連登

你又知 我無做正經野 ?

On9

多謝讚賞

係喎，創作下都畀狗咬
屌那星

留名

真•男主角知道未

邊個post出先？

復仇者聯盟

呢度好多痴線佬

推到男主角知

我做咗基因配對測試..

其實係咪假野

係真架

點解可以仲未有電話視覺既版本

加多個版本，同男朋友臨結婚，有左sp bb 同左sp 結婚，我覺得應該為個bb 付責

香港愛情故事

唔好講笑，真係有一朕濃濃既港味

sor, 未睇新文

港女啲關係真係痴撚線

重複雜過超時空攔截

仆街啦 開始有矛盾

差男主阿媽

cls
可以用嚟拍劇了

屌你老母
child 登真係無撚得救
一篇咁慘既文 (姑勿論原文係咪真人真事)
正路應該推到見到事主/水落石出

而家監生比班弱智小朋友玩到變笑料
如果件事係真
祝所有假膠即刻比蛔蝗蝻蟔輪姦到體無完膚

小事都任你玩
戴綠帽不突止仲要比人屈養便宜仔真係人神共憤 人人得而誅之！

女主角子宮版本？

好撚多版本, 有無醫生版本,
最尾發現 其實個女主係無bb?

咪姐係bb 發聲版

依家越搞越大, 個男主會唔會更有機會知 ?

有無巴打整時間線...
放工塞緊車 整唔到

有啦 你睇上小小

女主姐妹(偽娘)係邊篇出現

可以叫netflix拍套劇或者documentary

我阿媽原來一直知我想走
媽咪我對你唔住

我個仔係Gay，佢準備移民去荷蘭結婚

Lm

0/10

臨結婚宇宙

我做保安嘅..發現香港啲家庭都幾淫亂

原來個男主角仲有多個情敵

訂左機票跟踪一對情侶去荷蘭

個故事開始複雜,
人設開始矛盾...

可唔可以幫啲角色加個名 叫阿A阿B都好
易認啲

仲亂dllm

有一套戲 講個老母同老豆都係自己 雙性人 穿越屌自己個閪 生左自己 好撚複雜架

頭幾個就好笑...
之後就覺得好無聊好
有啲野適可而止啦

Agger, 依家個個都知同原post 相連
無籐瓜相連既感覺

偷食者聯盟

留名睇故

套戲咩名 睇完唔記得

pre destination 好似係

咁正

下面D人激到要母子相姦版

就黎可以拍戲

「香港愛情故事」

日譯 「香港ラブストーリー」

送埋個BGM比各位聽住睇故

本來呢件好慘

幾好笑
好似港式愛情電影拍左幾十套爛續集咁

我俾咗綠帽我姊妹戴之後自己又收帽

真係出關係圖

而家每寫一篇都要睇哂前面果啲，難度大咗

最好笑係女主角老豆版本

臨結婚有左SP既bb

陪伴我7年得枕邊人結婚了

我係Gay嘅但我條女大左肚

我唔知點面對我個女同埋佢條仔...

我個仔係gay嘅，但佢條女有咗

我搞大咗我男朋友條女個肚

玩大左，姐妹有咗bb

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

我個仔係Gay，佢準備移民去荷蘭結婚

我過左五年先發現自己原來同個女玩緊間接4p...

我係私家偵探，接咗單生意後發現細妹個男友有sp

我俾咗綠帽我姊妹戴之後自己又收帽

我仲有九個月就出世 老母想落咗我

咁多版本睇齊未？

有無分返角色
定係mix and match 黎

推!!!

女主角

女主角sp1

Gay男

個女老豆

個仔老豆

同時gay男女主角sp

女主角姐妹

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

女主初戀男朋友同時gay佬組爸

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

個仔老母

個女老母

女主姐妹哥哥

女主角姐妹2號

BB:

已知目前角色另外仲有保安

推到有timeline

兩個都係，你睇睇女主角爸爸篇

仆街啦，reference重多過essay

救命🙈🙈🙈🙈

已經有個獨立宇宙 仆街

港版predestination

屌你老尾 你地真係好撚無聊
係咁消費當事人

無聊當有趣

唔好拎呢首拎玩

乜野香港愛情故事呀 拉登虛構故事就真

btw拉登比人話係文化沙漠剩係食舊登老本咁耐
總叫有左啲有趣創作 ？

有張床ge版本未

老豆線發展落去係咪可以無限中出條女
反正個仔係Gay，理直氣壯話傳宗接代

咁癲

要學到套電影自己同自己搞完,生左自己出黎先勁
期待進一步發展

角色差不多定型，係時候選角～呢套戲一定大賣

痴撚線，亂到
我迷失在這場愛情遊戲